荒野的壽飛行隊正唔正？

聽講戰機狗鬥果時D音效好得

不過得日本戰機勸退左

有無人睇過分享下

挽尊